有邊度有得散買單一隻鑽石耳環

穿咗耳都十年
早幾年唔見咗隻耳環後到而家都未再戴過
想問下除咗周生生呀周大福呀果啲之外，邊度可以買單一隻鑽石耳環？
30份，唔太多要求話好靚，預算大約4000蚊內

河內道 自己搵

好似好抵玩咁

好呀唔該

tg：godknows1025
幫你私人定制一隻